Criando quis com LLM 

Temas: Música popular brasileira, História do Brasil, Copa do Mundo 

Comandos dados a IA:
- Preciso elabora um quiz para um festival

- Os temas são: Música popular brasileira, História do Brasil, Copa do Mundo

- Quero que gere três perguntas para cada tema - Entretanto havia poucas perguntas e eram muito especificas e eu precisava de algo mais popular, então dei os seguintes comandos:

- Preciso que as perguntas sejam mais populares, que as pessoas costumam conhecer 

- Gere 5 perguntas e respostas para cada tema.

As perguntas escolhidas: 

1. Qual cantor é conhecido como o "Rei" da música brasileira?
a) Gilberto Gil
b) Roberto Carlos
c) Caetano Veloso
d) Tim Maia
Resposta: b) Roberto Carlos

2. Qual dessas duplas sertanejas fez sucesso com a música "Evidências"?
a) Zezé Di Camargo & Luciano
b) Bruno & Marrone
c) Chitãozinho & Xororó
d) Jorge & Mateus
Resposta: c) Chitãozinho & Xororó

3. Qual dessas músicas ficou famosa na voz de Tim Maia?
a) Gostava Tanto de Você
b) Construção
c) Codinome Beija-Flor
d) Aquarela
Resposta: a) Gostava Tanto de Você

4. Quem proclamou a Independência do Brasil gritando "Independência ou Morte!"?
a) Dom João VI
b) Dom Pedro I
c) Getúlio Vargas
d) Marechal Deodoro da Fonseca
Resposta: b) Dom Pedro I

5. Qual cidade foi a primeira capital do Brasil?
a) Rio de Janeiro
b) São Paulo
c) Salvador
d) Brasília
Resposta: c) Salvador

6. Quem foi o primeiro presidente do Brasil?
a) Juscelino Kubitschek
b) Dom Pedro II
c) Marechal Deodoro da Fonseca
d) Getúlio Vargas
Resposta: c) Marechal Deodoro da Fonseca

7. Quem foi o líder da Inconfidência Mineira e virou um símbolo da luta pela independência?
a) Zumbi dos Palmares
b) Tiradentes
c) Duque de Caxias
d) Marechal Rondon
Resposta: b) Tiradentes

8. Quantas vezes a Seleção Brasileira masculina ganhou a Copa do Mundo?
a) 3
b) 4
c) 5
d) 6
Resposta: c) 5

9. Quem foi o artilheiro do Brasil na Copa do Mundo de 2002?
a) Rivaldo
b) Romário
c) Ronaldo Fenômeno
d) Ronaldinho Gaúcho
Resposta: c) Ronaldo Fenômeno

10. Quem foi o maior jogador da história do futebol brasileiro, tricampeão mundial?
a) Zico
b) Pelé
c) Romário
d) Ronaldo Fenômeno
Resposta: b) Pelé
